外國戲院怒砸花木蘭廣告擺設

做得好！

[整合] 中大湯宿傳銷狗

幫手推，要推到傳銷狗仆街

#BoycottMulan

diseny 呢鋪你仲唔死，美企之中舔共你都算舔得最肉酸。

第一眼望落好撚似馬田史高西斯

冇咁高

Fuck them theme parks

Scorsese fired the first shot 係乜嘢典故？

仲有套上氣係後面

人地撐木蘭架 係想發洩disney 唔上套戲搞到佢間戲院無得賺錢
唔好炒車

The cinema owner explained that he decided to make the vid to express his frustration after hearing about Disney’s decision. He said that he has been promoting Mulan “for months” and that he and his fellow operators had hoped the film would be a key title to boost their re-opening efforts.

“It’s really a huge effort to stay open right now for most of us, but we were assuming there would be some ambitious movie releases in the coming weeks,” he said. “By losing Mulan, we lost the possibility of offering our audiences a long-awaited film that would have helped us after these past hard weeks. It is also a bad message to send to the public [who had been expecting a theatrical release].”

炒撚哂車

炒車
佢係戲院老闆，佢係想套戲上架

炒咗車
不過如果將段片就咁send俾啲支那小粉紅睇
唔知會見到啲咩反應呢

手足